*法律撚*讀到有啲矛盾 心亂

入咗嚟讀
好鐘意學呢科嘅嘢
覺得學到好多有用知識
但硬喺唔夠時間用(特別趕 essay同tutorial果陣)
本身唔介意呢科chur
但如果可以俾多啲時間我哋睇埋extra/suggested reading
其實會讀得更好 更深入
一方面覺得呢啲 算啦 捱過就得
一方面又覺得有啲無謂
好撚矛盾
有冇過來人可以分享吓點好
或者有冇人有同感

year 1?

pick up 要時間嘅